其實乳癌鬥士洪非凡日日狙擊d勇武行動派，就係想大家和里非非

真係用心良苦
佢應該係全鳩登唯一一個唔會比人屌既和里非非黨

估唔到鳩登已經輪落到和里非非怨婦女人都上到神台

佢究竟係乜野癌